「Twitter戰場」小事化大 唔駛驚炒車

呢個政府無誠信
721 831 101 1111
殺咗幾多人？
無一單有可疑

換票箱 種票係佢哋看家本領

要fact check亦唔係我哋責任

選舉主任有唔妥就投訴
擺上Twitter 同聯絡傳媒

監票

推